想識返個銀行修理員 幫我修理返銀行戶口個銀碼

少左幾個零 幫我補返就ok

應該係我拎左

前面加多幾個零比你